[The Travel Lovers]#環遊二人世界 第三回出發啦！ 14/03

我們這一趟旅程可謂一波三折。打算再次出發的時候遇上武漢肺炎肆虐，世界各地陸續收緊入境政策，而這次亞洲與大洋洲之行，本來打算先到印度和尼泊爾那邊，但印度確診個案急增、尼泊爾更停發簽證予港人，所以即使連機票、住宿、交通都訂好了的情況下，還是乖乖的取消好了。不過我們還是不想把計劃一拖再拖，平衡過各種因素，我們決定把第一站改為紐西蘭！過去在路上結識了不少紐西蘭人，大都非常友善、健談，而且跟我們的價值觀很相似，我們閒聊時曾經說過，說不定這裡會是我們心目中最理想的居住地方，所以一直很想來這裡看看。今天終於有機會了，就看看這個奇異果國會不會令我們心動吧！

這次打算會在紐西蘭逗留接近一個月，然後會到澳洲🦘、東帝汶🇹🇱、印尼🇮🇩、馬來西亞🇲🇾、汶萊🇧🇳 、菲律賓🇵🇭。這趟旅程充滿著很多未知數，可能相安無事，也可能要中途變陣、甚至腰斬。已經作好最壞的準備，餘下的就交給命運女神吧。

大家不用掛心，我們會好好照顧對方，接下來每天都吃奇異果🥝，增強免疫力，應該可以百毒不侵！😂 記得緊貼我們FB，設定成搶先看，才可以經常看到我們的發文；IG也會有更多即時Story，跟著我們一起環遊世界！

得喇 ，收手啦
人地del哂fb, ig喇，你滿意未？

係呢，掛唔之得係fb搵唔到

做咩個page 冇左?
利申: 呢排冇睇佢地

Page都冇埋，仲諗住入去屌

On撚9
你地得返幾個月命唔去旅行唔得？
完左疫情先去唔撚得？
到到都封晒國去到都冇嘢做你呢啲叫真正鍾意去旅行？
人哋國家嘅人都屌到你仆街啦宜家仲去
根本係一對逃避現實嘅所謂鍾意去旅行嘅情侶

累人累物
返嚟要俾人隔離戴手帶咪呢啲囉
你最好唔好撚開返個page

唔係啊嘛，有事千祈唔好叫香港出包機接佢哋，點解d人咁自私，完全唔顧社會嘅情況

有冇認得出呢2條撚樣?
點佢相批鬥佢

係咪依兩個？